有人無著衫搭地鐵

條仔只著波褲，白飯魚

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

我仲以為係前面個哥仔

樓主咩事

高汁post

我都係 望咗成分鐘 望埋阿伯
之後先發現到樓主講咩

睇咗好耐

女人黎?

屌，以為有咩隱喻

same

張相點影

樓主自拍？

Load 咗半分鐘先搵到個人喺邊

個阿伯望住

偷拍，不敢直影